東方記者採訪 遭警無理截查

【本報訊】太古城中心前晚發生傷人案，六名傷者俱被送往東區醫院留醫，事後大批傳媒到醫院十樓深切治療部病房外留守採訪，警方亦派員到病房外駐守。至昨晨九時許，本報記者於病房外座椅靜候傷者消息，並拍攝在場的一男一女警員，惟女警突然上前質問記者身份及拍攝原因，記者隨即多番表明自己是《東方日報》記者，且清晰展示記者證及身份證。

「你額頭鑿住記者呀？」
豈料，約十五分鐘後有十數名軍裝警員到達現場，再次上前查問記者及要求出示證件，期間並無解釋原因。當本報記者展示有關證件時，一名警員突然取走證件，疑抄下證件資料，有關過程被現場另一名記者拍下，一名男警長立即上前阻止，並聲稱該記者懷疑藏有攻擊性武器，要求他關掉攝錄機，並接受警員搜身及搜查隨身物品，同時出言向他警告：「我依家搜你身，你唔畀我搜身，你就係阻差辦公！」

當該名記者接受盤查期間，有警員又向他表示：「我又唔識你，我點知你係記者呀？你額頭鑿住記者呀？我都唔知你係記者！」擾攘一輪後，本報記者及另一名記者最終均獲放行，繼續留守醫院進行採訪工作。

紅報記者好低賤
賺個萬零蚊比popo撚完返去仲要唱好佢

咪係
俾強姦犯強姦中出完仲要講聲多謝光臨

東方都搞
可能得返環球時報先唔搞

唔係平果咩？

東方好似好小氣架啵

「你額頭鑿住警察呀？」

尋日見到好似真係蘋果

btw蘋

又要得罪方丈

東方咁小器都搞？

果日個涉嫌捲入叫雞唔俾錢事件既三條柴搞鳩2個記者：蘋果同東方各一個

拜託搞多D 東方啦!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

消防處脫苦海了

關咩事
popo對所有記者一視同仁
全部都黑記

因警

東方屌起警察上嚟勁過蘋果

約定你11月6 Sogo崇光百貨感謝祭 下午三點銅鑼灣見！

係賺佢碌撚好大碌 技術仲一流